香港嚟講，葵青可以話係全港最多垃圾工的地方

唔計新都會同葵興座寫字樓，葵青可以話係全港最多垃圾工的地方

1. 好多公司唔近地鐵站，部分仲喺山上面，啲人好多時都要葵芳站轉車轉shuttle，返工時間葵芳站側邊條街又窄，經常性塞到hihi，唔想遲到要預早最少半個鐘出地鐵再轉車

2. 勁多工要返5.5 - 6日，星期六朝早同星期一至五朝早一樣咁多人轉車

3. 勁多倉勁多運輸佬，超多大車出入，空氣差到一個點，啲人仲好鍾意做火車頭

4. 睇勞工處就知，葵青啲工開價都零舍低

垃圾地區

柴灣 葵青 一撚9樣

柴灣都算，起碼環境冇咁差

上山係慘撚左D

除咗交通方便行街方便就冇好處

呢d 垃圾地方多數會放d 垃圾文職比d 廢柴做

Office 唔係中環,金鐘,太古,尖沙咀,九龍站都係垃圾公司或者係大公司入面d最搵唔到錢既垃圾部門(HSBC 石門就係一個例子)

總之個區 我行過都feel bad

問過屯門未

觀塘？香港仔？
起碼葵涌一帶交通方便，有商場，多食肆，價錢又唔貴

係上環返工，間中要過葵涌

屯門 荃灣 san po kong 點睇？

火炭

有葵廣學生妹搭救 @牙蓋

你望住放Lunch既人，十居其九都係萬蚊頭人工
工廠大厦番工真係世界級垃圾地方

荔枝角

又或者倉務運輸等辛苦工

冇女

灣仔、銅鑼灣？

你啱，漏左依兩個。

灣仔，返過SHK, 屌你, middle of nothing
銅鑼灣返過times square ，食野方便，但搭地鐵真係行到CLS。

Overall 依兩個位都算ok

有女，不過都係師奶中女多

香港建國後會清算呢區

大連排道d垃圾工

點睇太古坊

葵喜街葵福路嗰邊都係，返放工仲要搵命搏咁款

商業區垃圾極有限

問過荔枝角觀塘未？

土瓜灣先經典

科學園點睇

大部分交通方便過葵青

住沙田大埔其實幾好，不過食就一定要去大埔墟囉

其實新都會葵廣一帶馬路，遲啲會劃做廠巴/邨巴禁區。因為政府已經晌多層停車場果邊起咗個上落客點，有隧道直駁葵芳站。

住北區大埔馬鞍山果堆都ok 既
間唔中踩單車番工都可以

入面個環境起碼靚過葵涌先
至少有靚女 工廠區得堆師奶

點睇跑馬地

馬場做 ?

觀塘區嗰咋工業大廈都係低賤工集中地

同葵青一東一西，互相輝映

葵青包唔包埋荃灣
返過荃灣都覺得好撚垃圾

咁大角嘴匯豐同埋中銀呢？

唔計新都會

有啲道理
觀堂無論咩工種都係閪工

觀塘多咗好多寫字樓

認真，一d都唔入流

利申:兩間都返過

啱
工廠區文職好多伏工

荔枝角多傻人，尤其幾間大型速遞公司亞洲珍寶，SF都有小小，大量廢中傻人成日亂屌，上港鐵樓梯慢少少都比人屌！

葵青區 剩係見到嘉里倉同貨櫃碼頭都知咩事

真係
見到喺葵青請我都即刻話有offer算
轉車去又唔係，行路又唔係
而且都唔慌出手高

去過荔枝角未
仲有長沙灣咪又係咁廢

唔計新都會同葵興座寫字樓

葵興邊座寫字樓？

點睇西環或者薄扶林

根本香港就好垃圾
有咩好分區

樓豬應該指KCC

On99
又要話葵青垃圾
又要唔計新都會
龍門任你擺
你點講都得喇小朋友

KCC

上一份就係打磚坪街麗晶中心返工

毛記葵涌

因為你無料到，所以咪要去呢個區見工囉

沿貨櫃碼頭路葵喜街掃到去德士古道嗰埋工廠 班大車司機全部gta上身，地下周圍都煙頭垃圾

番緊KCC

全葵青區第一間上市公司 (唔計貨櫃碼頭 )

屯門更低垃圾都不如？

條街周圍都係運輸包裝個啲垃圾
行人路長期有貨物阻住人行
啲車又泊埋上行人路
仲有啲大車周圍違泊，擋住過馬路位

Sorry, 我住葵青出去返工先攞命

屌 你個講啲係工廠區啫
黃竹坑 柴灣 觀塘咪又一樣多垃圾工
多工廠ma

運動場附近某工廠，出面條行人路直頭霸埋做貨倉，啲執貨佬仲要揸住剷車喺行人路高速飛馳

hkbn

呢個真,收到INTERVIEW CALL聽到唔係呢D地址都廢撚事去IN

葵德街

觀塘區都有得揮

522之前都係葵涌，聽講搬左

KCC有中移動
聽支語多過聽人話

觀塘區某啲餐廳食飯真係比狗食

除左東廣場同紅茶叫做正常真係諗唔到邊度好食